<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="12"><page Index="1"><![CDATA[Edición Mitología                                    ঐUȍǋϯǋȍǋ৹ǋǱ৹ǁǽǷǽǁǡǶǡǋǷȗǽ৹Ʋ৹ǱƲ৹ȍǡȌȚǋΝƲष৹ ȊǽȍȌȚǋ৹ȚǷƲ৹ǋȐ৹ȗȍƲǷȐǡȗǽȍǡƲष৹ǱƲ৹ǽȗȍƲ৹ȊǋȍȊǋȗȚƲा঑
                                                         Mayo 2021                                                  Sócrates



      — Signed by the Mediterranean —




























        BRAVE









                                                                         Photo by Kévin Dorg]]></page><page Index="2"><![CDATA[]]></page><page Index="3"><![CDATA[Nosotros



          Desde nuestro estudio en Barcelona ex-  y en que los detalles marcan la diferen-
          ploramos las  maravillas  del  Mediterrá-  cia. Cada pieza está hecha para tenerla
          neo en busca de historias encantadoras   cerca, diseñada para inspirar y alegrar el
          que inspiren objetos de diseño pensados   día a día.
          para la vida contemporánea.
                                             Nuestras historias se desarrollan en su
          Creemos en la verdadera originalidad, en   propio tiempo. Hazlas tuyas.
          IP IWXMPS GSQS VIƽINS HI PE TIVWSREPMHEH




                06                                            10






                  Hamsa                                         Venus

                07                                            11                 — OCTAEVO —






                 Artemis                                        Sirena
                                       08






                                          Aziza
                                       09






                                        Serpenti





                                           3]]></page><page Index="4"><![CDATA[Contenido Editorial





























       — OCTAEVO —



































                                           4 4 4]]></page><page Index="5"><![CDATA[Buscamos rodearnos de cosas  da, diseñamos productos  úni-
                        que nos gusten. Crear objetos  cos para clientes exigentes  de
                        GSR  WMKRMƼGEHS   TMI^EW  UYI  VI-  todo el mundo.
                        suenen con nuestra alma.
                                                    Creemos que cuanto más a me-
                        Todo lo que hacemos, lo hace-  dida esté un producto, más va-
                     Filosofía
                        mos con pasión y cuidado. Ele-  lioso  será  su  mensaje.  No hay
                        gimos los materiales por su be-  nada  que se  pueda  comparar
                        lleza, pureza y honestidad. Nos  con algo hecho sólo para usted.
                        esforzamos por lograr un equili-
                        brio perfecto entre la tecnología
                        más avanzada y la artesanía.
                        Honrando el pasado persegui-
                        mos experiencias  intangibles,
                        abrazando nuevas perspectivas
                        y dando la bienvenida al futuro.
                        Conectando con las personas.
                        La personalización  siempre ha
                        formado  parte de nuestra his-
                        toria. Desde  regalos  de  marca
                        hasta  algo  totalmente a medi-                          — OCTAEVO —











                        “Con la pasión heredada por el mar, la historia y los viajes, he que-
                        rido combinar todos estos elementos en una marca que capture
                        la esencia de una zona que considero mi hogar: el Mediterráneo.
                        *EWGMREHS TSV WYW ZMZSW GSPSVIW  WY ERXMKYE ƼPSWSJʧE ] WYW QMWXI-
                        riosos mitos, mis productos están diseñados para llevarte a un
                        viaje inspirador. Que comience el viaje.”

                                                                       Marcel Baer
                                                               Fundador y Director Creativo










                                           5]]></page><page Index="6"><![CDATA[— OCTAEVO —









                                   HAMSA




                      “A lo largo del tiempo, la mano derecha siempre ha teni-
                      do características extraordinarias. Además de proteger-
                      nos del mal, la mano representa las bendiciones, el poder
                      y la fuerza. Mantén viva la magia”.




                                                   Marcapáginas Hamsa
                                                   Tamaño: 117 x 46 mm
                                                          PVP 14,50€





                                           6]]></page><page Index="7"><![CDATA[ARTEMIS                                         — OCTAEVO —




                      “El templo griego de Artemisa era una de las siete ma-
                      ravillas del mundo antiguo más bellas. Hoy, sólo queda
                      una columna solitaria. Todo se desvanece con el tiempo,
                      pero la creatividad y la imaginación permanecen”.




                                                   Marcapáginas Artemis
                                                   Tamaño: 112 x 53 mm
                                                          PVP 14,50€





                                           7]]></page><page Index="8"><![CDATA[— OCTAEVO —









                                     AZIZA




                      “Alabados por su pelaje  sedoso y sus  extraordinarias
                      habilidades de caza, fueron en su día los preferidos de
                      los faraones. A veces caprichosos y a veces dulces, pero
                      siempre amados por su individualidad”.




                                                    Marcapáginas Aziza
                                                   Tamaño: 112 x 54 mm
                                                          PVP 14,50€





                                           8]]></page><page Index="9"><![CDATA[SERPENTI                                         — OCTAEVO —




                      “Enrollada en la historia de la humanidad, la serpiente se
                      remonta a la mitología griega y romana. Un símbolo se-
                      ductor que representa la sabiduría, la vitalidad y la deidad
                      - y con el poder de seducirte con una sola mirada.”




                                                  Marcapáginas Serpenti
                                                   Tamaño: 114 x 60 mm
                                                          PVP 14,50€





                                           9]]></page><page Index="10"><![CDATA[— OCTAEVO —









                                    VENUS




                      “Es la Diosa de las Diosas, la encarnación del amor, la
                      FIPPI^E ] IP HIWIS  QEKRʧƼGEQIRXI KVʛGMP  IRGERXEHSVE
                      y tantas cosas más... Ella te hechiza, y ahora eres suya”.




                                                    Marcapáginas Venus
                                                   Tamaño: 112 x 54 mm
                                                          PVP 14,50€






                                           10]]></page><page Index="11"><![CDATA[SIRENA                                        — OCTAEVO —




                      “A través de los ritmos de las olas puedes oír su suave
                      llamada.  Dotada  de  fuerza, belleza  y  magia,  tocará  tu
                      alma y tu corazón para siempre”.




                                                    Marcapáginas Sirena
                                                   Tamaño: 117 x 50 mm
                                                          PVP 14,50€






                                           11]]></page><page Index="12"><![CDATA[]]></page></pages></Search>